全港認為要封關既市民，同我即刻去醫管局聲援

hone office ge去左邊?
放假既去左邊?
記唔記得103萬人，200萬人?

又話connected藍絲，點解而家10000人都未有

軍鼓已經響起
抗疫點少得你

出黎啦，香港人

同我推呀

係咪冇人推呀

唔好再俾支線洗版

我要醫護同行，保護港人

港人守護， 罷工同行

我單機唔緊要，十家肯出黎就得

出緊去啦

遲到好過冇到 希望大家一齊出黎
支持唔係得個講字

推
想封關嘅就出去

一出嚟冇腦藍絲就會話罷工係暴徒指使
分分鐘為反而反埋封關 咁仲點connect

推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

立即加入 罷工救港